是日足球笑話三則

1. 25古
2. 疤狗
3. 世紀球皇

笑死未

5 樓主

笑話不能沒有獌

Me利記手足